如何保障你的MPF資產安全？轉美金啦!

根據MPFA最新報告：全港MPF總資產接近9000億，其中約六成係港元資產，包括36%港股。

如果不幸地全港市民將MPF港元資產轉到其他貨幣地區，單日港股就有三千多億沽盤，外匯基金就要承接近七百億美元的港幣沽盤。

投資風險聲明：
以上數據只供參考

投資附帶風險。過往表現不表示將來會有類似業績。投資者應參閱有關基金章程(包括有關風險因素)及在合適的情況下向專業顧問索取獨立意見。

投資價值可升可跌，甚至會變得毫無價值，過往的表現並非其將來表現的指引。

本人並不構成對任何人士提出進行上述任何交易或任何類似交易的招攬、邀請或建議，亦不構成對未來價格變動的任何預測。

#記得在合適的情況下向專業顧問索取獨立意見

推